認真，去英國會唔會易D搵到女朋友？

除左工作，另一樣重要野係會唔會有機會揾到鬼妹女朋友

英國鬼妹易唔易受亞洲人溝

你飲唔飲得先？英國人飲好多酒，見過早餐都飲

以樓主嘅容貌同智商
我諗喺非洲應該易啲識到女朋友

屌你老母！！

飲下飲下會無咁易面紅

記得帶定塊鏡，提醒下自己，幾樣衰唔好咁有自信

唔會

東歐妹為咗留英可能

屌你老母

咁點解佢地唔溝英國local 東歐妹靚過英國女好多

東歐妹即係大陸妹咁, 唔係好多人受

非洲好失禮你？
南非嘅女仔好靚架
你睇下托哥女朋友就知啦
人人都有阿媽生
唔需要下下搬阿媽出來

你就想呀
亞洲男人出去搵女朋友最弱
一係就做偽娘

Elon Musk 國
生仔改名做 X AE A-12

亞洲男人搞基可能會受歡迎嘅

講起想講

點解呢種LOOK，鬼佬眼中係基，明明只係宅男LOOK，都係鍾意女

FANTASY ISLAND 個亞洲演員

Not really. 鬼佬gay好少睇得上亞洲人 除非啲鬼佬係叔叔伯伯

亞洲人唔受白人歡迎，除非高大 大隻 man

非洲女會嫌樓主賓周短

正想講，比你搶先一步
人地食開大黑腸

ON 9

GOOD

搞GAY既唔好揾我

ff下好啦